有不反都狂放tg係咩玩法？

屌佢老母死黑警 好撚多一家大細
被人屌兩句就放tg on9到

屌你老母死黑警 今日都算多人 你老母放就唔好不反啦

你今日出世？

你訓左幾耐？

都係想提返大家 黑警有幾撚on9

不要習慣 推

唔呃你出黎又點練靶呢

咪係 痴撚線架咩 屌佢老母

有仔有女出黎架 屌佢老母

佢地覺得自己係正義之師
細路同長者都係曱甴無異
唔好用人性黎諗警狗 因為佢地本身就冇性

人權法都過左，更無顧忌，名正言順放得多d.遊客都可以感受到tg威力。振興下旅遊業

味撚幫班狗合理化 同唔好慣

推，想問點解會話我哋非法集會？個路線唔啱咩？？？？

乜唔撚係有人話popo友善左既咩！

現場有人話路線係淨係包行人路 唔包馬路

我屌死黑警老母淨係行人路行到聽朝都行唔曬啦

佢老味等齊人 4點 幾5點開始放 毒撚死哂市民
係大逃殺 慢性殺人

班狗想引戰
千其唔好理佢
今日有好多小朋友老人家
要快啲走
佢哋想準備包圍手足

唔撚係第一日既事啦

狗：吹呀

大佬你訓撚左幾耐啊？
真係以為贏區選等同贏左？

今日話畀大家聽，唔好再對黑警有任何希望，一家大細有老有幼都照射鳩你

你坐左十年？

佢老母，死黑警，係太空館門口食緊雪糕，成班衝埋黎射胡椒球彈，食到應一應，個時好和平，成班都short鳩咗